香港已經唔係人住

別人眼中既國際社會
係真正既香港人眼中係點？（蝗蟲唔洗想自認係，狗係改唔到食屎）
福利比垃圾支那狗日日百幾個拎
樓價炒到買唔起（講緊大部分後生仔唔飲唔食都買唔起）
公屋排唔起［唔通唔做野拎綜援呀你老母］
高官大條道理搵銀無人夠膽理（狼，波之類既含家產奶系狗）
赤化連法律都想淩駕
警察犯法仲話無做錯，坐監又有特權

講下生活啦
政府日日話為左樓價問題出乜招，大氣電波最近又要吹奏有樓先溝到女，大佬呀，我生存係香都咁難啦，係咪想迫死我呀
訓街你又成日洗地/放狗趕走人，訓公園你又加欄杆頂住張「鄧」
其實有無諗過我地先係香港人？
你班垃圾狗官為左自己/下代，小數人既利益賣我地豬仔去地獄狗國。我除左可以用口屌下你，我仲可以做d咩？
完。
唔好妄想可以改變到咁多個社會問題，誠哥都搞唔掂走佬呀。睇路呀香港人。
講完訓教聽日繼續返工生存落去直至到我呢部機器用到爛/工廠汁粒/比人收購為止。
Bye all

香港港得狗狼豬